點先可以追到女神?

窮毒

投多次胎

首先唔好當佢女神

跑快啲

高

首先唔好當佢係女神